有傳政總由4/2開始必須要用安心出行出入

有傳政總會係必須用安心出行先入得嘅試點 好快會擴展到其他公家場地 就快唔裝個app連餸都無得買

驗咗屎水未

強制（自願）使用安心出行應用程式

再之後就有支那針卡

入定太空卡+新電話

政府: 我地無迫你出街

竟然唔係一早強制用，正苦自己人都驚用？

係時候去買返部3310

有撚試點
4/2全部政府樓都要嘟

而家點會重同你慢慢試
一嚟就上晒啦
驚死唔夠辣添呀

熄上網

簽完聲明之後一浪接一浪

唔洗用

識人做衞生署都話成個office連埋老細都冇人用

建議搵一隊警察監測
用左先比入

用咗係咪有事會封政總先